突發，蔡若蓮之子有救了

I am so sorry

口德分扣50

I am sorry too

拼返佢

對唔住

拼番唔代表有命

口德-5000

死完又死死完又死

呢張咩效果

反正跳樓嘅人都會來來回回咁跳架啦

變左玩遊戲王

魔法．陷阱卡發動時或怪獸召喚．反轉召喚．特殊召喚時可以支付一半生命值來發動。該發動或召喚．反轉召喚．特殊召喚無效並破壞。

有張怪獸卡特殊效果係場上所有陷阱卡無效(包括我方),另外有張怪獸卡特殊效果係場上所有魔法卡無效(包括我方)

好複雜

扣一半血 將人地張卡無效化

貼遊戲王卡都唔錯

做左祭品召喚其他怪啦

咁咪永不超生

如果樓主一開波就有隻索加係度 係咪就贏左

再跳返落去

太垃圾
連祭品都做唔到

如果蔡若蓮可以扣一半壽命換返個仔，佢會唔會做?
我就話唔會啦，張卡可以收返

係民主牆玩遊戲王

大學有冇遊戲卡會

高汁

屌應該要開響遊戲台

37氣流一轉！乾坤開！

和平理性非暴力

痴線

屌！
貼佢個仔張相
之黎隔離放張死者蘇生

麻雀學會都有，卡Game學會都應該有呀話

哇咁陰毒，我覺得貼老母好啲

咁拎佢老母做祭品
去召喚個仔出黎

笑左係咁連鎖

你班仆街搞到我想學玩card

剩係聽個名都覺得毒辣

遊戲王首bgm 配埋就正

可以有幾多張卡接

點解？

Sony music → 喪禮 music

厚德

諗返起第一輯END果場 遊戲就係封左死蘇 搞到法老王召唔到天空龍
死者都係落返黃泉啦

key上去得唔得

仆街蔡氏之恥

屌你老母蓮藕仔！

蔡若蓮可能用咗狂戰士之魂

屌你老母，笑撚到我

直接拎去封神算吧啦

時代唔同左

我玩果時係用魔法反射台counter 魔法，賊七counter 陷阱，神宣就乜都counter

你個名

速攻魔法發動，賣港賊之魂
捨棄全部人格尊嚴，效果發動
每送一個蓮子入墓地，黨爸爸送你500蚊回贈

屌

一場自殺發明左一隻game
有用過你呀媽
RIP

笑撚死 高質post

收皮la2 速

衣家新基deck又可以玩返
不停counter
抽卡都count 無未來
暗遊戲都要輸

痴撚線

話你呀肥菜

識你架？

皇天擊殺

穢母轉生

我放棄用我張死者嚟召喚吳克儉全家
你都唔俾用死者蘇生

回去冥界吧 另一個我

想偷我雞？打開陷阱卡 魔法干擾 哈哈哈哈

你冇做好人生規劃

拯救兒子

屌你

LIHKG第一屆遊戲王大賽正式開始

高質post 留明

成班玩 duel links既巴打出晒黎

我方墓地無怪，你張卡用唔到sor

binc

完美counter

打夠未呀

屌原來有人po咗

出夠陷阱未

跳呀

口德村居民去撚哂邊？

可能去左打小人

右邊key教大校長
左邊key老母

Sorry 左右掉轉

整張清空墓地既卡即刻乜都冇

標準答案

佢個仔一早打輸咗俾我

I'm so sorry

唔好加動畫劇情啦